﻿"Автоматический старт/стоп рекламных объявлений Яндекс.Директ" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Поддерживаемые версии OpenCart: 2.0.x - 2.2.x

Описание модуля и инструкцию по установке смотрите здесь:
http://sourcedistillery.com/yandex_direct_start-stop_opencart.html

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования
на одном сайте.
